\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{anysize}
\marginsize{3cm}{3cm}{3cm}{3cm}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}       

\usepackage[swedish]{babel}      
\usepackage{epstopdf}     % För svensk avstavning och svenska
\usepackage[osf]{mathpazo} % Palatino with smallcaps and oldstyle numbers
\usepackage[scaled]{helvet} % Helvetica, scaled 95%
\usepackage[titletoc]{appendix}

\usepackage{fancyhdr}

\fancyhf{}
\fancyhead[L]{Ansvarig: TG}
\fancyhead[C]{Datum: \today}
\fancyhead[R]{Version: 1.0}





\title{SVVS - Software Verification and Validation Specification: NewPussSystem}                  	
\author{Testgruppen \\ Chefen | Testare 1 | Testare 2 \\ Testare 3 | Testare 4}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{fancy}
\tableofcontents
\newpage

\section*{Dokumenthistorik}

\begin{tabular}{ l l l l }
Ver. & Datum & Ansv. & Beskrivning \\\hline
1.0 & \today & TG & Första baseline-versionen

\end{tabular}
\section{Inledning}       

Bacon ipsum dolor sit amet filet mignon tri-tip spare ribs flank pastrami beef. Beef ribs sausage prosciutto boudin, short ribs meatloaf porchetta pancetta ribeye ground round andouille. Pork loin swine spare ribs pastrami cow biltong. Leberkas drumstick pancetta, beef pork capicola sirloin andouille. Salami beef meatloaf andouille cow sirloin doner shankle short ribs landjaeger flank sausage ham turducken. Porchetta rump corned beef, cow leberkas turkey beef ribs beef pastrami chicken sausage. Flank ground round pastrami kevin andouille cow.

\section{Referensdokument}
\begin{enumerate}
\item Fösta dokumentet
\item Andra dokumentet
\item ...

\end{enumerate}

\section{Granskning}
Vilka typer av granskningar ska genomföras, vilka dokument ska granskas och när dessa dokument eller andra granskningar ska genomföras.

\section{Test}

\section{Något mer...}
Bacon ipsum dolor sit amet drumstick pastrami t-bone frankfurter, shank tri-tip fatback. Flank sirloin frankfurter shoulder turducken brisket chicken bresaola landjaeger ham fatback doner pancetta. Bresaola brisket bacon pork loin flank pig. Pork belly shank ground round meatloaf boudin, meatball filet mignon kielbasa turducken short loin sausage leberkas landjaeger. Kielbasa andouille ball tip, meatloaf ground round pastrami meatball spare ribs bacon shank shoulder short ribs tail. Chuck jerky chicken beef tail biltong. Ham brisket pork chop drumstick shankle pancetta tongue bacon shank filet mignon turkey ribeye pork belly prosciutto.

\begin{appendices}

\section{FunktionstestSpecifikation}
\begin{enumerate}
\item Krav: 6.1.2
Testa att skicka in data sekvenser innehållande slumpmässiga kombinationer av tecken, siffror, bokstäver och icke synliga tecken (blanksteg, retur etc).
Detta ska göras på alla platser där en användare har möjlighet att mata in information, ex login, tidsrapportering etc. Detta test ska genomföras i verklig miljö.

\item Krav: 6.1.3
Testa multipla personer som loggar in och använder systemet samtidigt, ska göras i verklig miljö.

\item Krav: 6.2.1
Testa att logga in med ett registrerat konto (användarnamn och lösenord), ska göras i verklig miljö

\item Krav: 6.2.2
En användare som är registrerad på systemet ska logga in och sedan byta lösenord. 
Därefter ska användaren logga ut och sedan logga in med det nya lösenordet, detta test ska ske i verklig miljö.

\item Krav: 6.2.3
En användare som är registrerad i systemet ska logga in och sedan förbli inaktiv, efter 15 minuter ska användaren
försöka göra någon ändring av sin registrerade data i systemet och se att detta inte tillåts. Testet ska göras i verklig miljö.

\item Krav: 6.2.4
En användare loggar först in från en dator och låter sig förbli inloggad. Sedan loggar samma person in med samma användare på
en annan dator och kontrollerar att det korrekta meddelandet om utloggning skedde på den första datorn, samt att ändringar inte kan utföras
på den datorn, testet måste genomföras så att 15 minuters utloggningsregeln inte trädit i kraft. Testet ska genomföras i verklig miljö.
\end{enumerate}

\section{Systemtestspecifikation}

\section{Regressionstestspecifikation}

\end{appendices}

\end{document}









